大家準備好轉用微信未？

大陸唔比用signal 香港遲早早封ip,及早用微信同抖音融入祖國做中國人

真 唔好同黨鬥

一早用緊
係兒登仔戴有色眼鏡
不知幾好用

兒登淨係識跟大船